我上司話升我做supervisor 點知。。。

由於我返工個到，
有一個返開早幫我上司手既人要請一段長時間既假，
亦未知會幾時先返到工同再返吾返工都係未知
於是我上司講左幾次話升我就幫佢做埋其他嘢
咁part time 來講就變相加左20蚊一個鐘
即係一日就差不有700蚊
因為要補返人手做嘢，
我返得早要做埋其他嘢，
做多咗嘢啦要keep住返工請少左假，無遲到
咁好期待啦，
由4月開始到依家
佢都無再講話升我既事，
但佢有同其他人講我返工幫佢好多嘢，
如果我個日無返/遲到佢就不得了(因為返早只有我一個，其他人要等到好晏開工先返)
但係真係好嬲，做咁多，返左咁耐但係收普通part time 價
係，可能你話岀來做嘢係咁唔公平，
遲下full time 仲多唔公平既事，唔通就唔做咩
返到好委屈咁，
一個月就差800喎點同學生一名啊唉
我都唔知好無開口提佢
其實我等緊幾個月後畢業，搵緊full time 但依家咁好似蝕比佢咁

甘你老母

好天真

我想問係升你先要返早，定你本身就要返早？

如果升你先要返早，但未升你你又自動返早，我係你上司點解仲要升你？

Sor我明白番，者係你本身返早但做多左野，上司又唔升你。

都係果句，你自動波做緊，仲升來幹什麼？

你要同佢講。拖愈耐佢愈遲升你，好多呢d有part time手下既上司係咁，等你做多幾個月，愈唔問佢咪用多你幾個月lo。

agger 唔加就走人
我試過主動講 係有加不過加得5蚊 即走

我錯 sorry 大佬

知錯了

好似好難開口講咁

你點開口講

直接同佢講 老細你之前好似話會升我...點解好似無乜聲氣咁樣既...

如果佢話咩 阿仔 我都想升你 但上頭唔批個d垃圾野 咁你下個月咪俾少d間 然後咪射下波 如果都無反應 咁咪走

更

亦未知會幾時先返到工同再返吾返工都係未知
吾你老母

Sorry 大佬

問下佢覺得你表現成點，再暗示下想加人工
多數幾日內就會同你講加人工
冇表示/加得少就走
唔好諗著再做耐啲佢會加比你，依啲閪老細用人用到盡唔會加比你